Vien bb終於上返水。。。

就係叫人課金

回帶

屌你地唔好搞到人又潛翻水到時冇得睇又係抌春

見有一個畀做雞更好既方法

唔洗畀閪人屌

唔洗貼露波圖

都有傻鳩爭住畀錢洗

貼解唔做

大把女正過佢啦
睇電子雞都好過睇D網絡乞兒

係

陣間收完錢

過完年就潛水

D人咩都睇過晒
邊個仲會比錢買

Vien BB唔拍咸相真係幾浪費

雞

vien bb好撚正

百貨應百客，email咁柒都大把人課金

呢個唔係重點
我哋由佢出事開始留意佢 睇住佢慢慢成長 逃出陰影 就好似睇住個囡成長咁依段經歷係任何女人都冇得比
加油啊vien BB

大把戇鳩仔會買啦

大家唔好咁啦
話哂都睇哂人全相
比1蚊支持下佢繼續拍都好

比101蚊做帛金

D人未睇得晒Email掛
有D人總係鍾意睇獵奇野

好奇有咩人會科水, 唔係你有幾多錢的問題
而係俾完, 人地連你係乜水都唔知, 再有錢都唔會做依D ON 9 亳無回報的野啦

我反而想知畀得少錢

如果有人畀十蚊然後pm佢

啲 Kol係咪連多謝都唔會講

但錢會照收

或者出個post屌人係咪當佢乞衣

幾時做雞？

同d看更一樣 過年先有存在感

真係雞, 改唔到
開頭仲有少少同情佢

d 毒撚真係好撚恐怖

你唔係覺得你地課完就有得睇？

email都叫課左有貨交
vien bb叫你比利是咋冇話俾相你睇

網絡乞衣恐怖d 攤大手板問人攞錢 可以唔知醜

嘩，做到咁Cheap嘅

人哋從良做護士呀嘛

點解唔捐612

好想比佢坐喺塊面度奶西

有無多幾張?

仲捐無國界 弱撚智

上返水乞食

跪求Po多幾張

又俾班偽善機構中飽私囊

Vien雞

乞衣雞

Waaaa第一次見

雞改不了...

old news is...

how much

岩岩放監？

如果佢唔係衰影閃卡 依家仲唔賺到fat fat

伍乞兒心認：………

好賤呀

應該幾甜

如果係多毛森林仲正

佢閃卡都唔係最衰
最衰係俾幾件柒頭屌過

我鍾意無毛 唔使成口都係

俾錢個啲男人正垃圾

流出咗好耐啦
仲有好多張

仲好想叫佢跪低
雙手揸住佢個頭chok chok chok口爆(喉爆)佢

成個莊思敏咁其實有咩靚

捐無國界 真戇鳩 唔怪得比人影

開始覺得佢畀仔影係抵死

完

講真好過啲kol試下叫佢地捐左佢 應該會俾人block9

求share

佢真係好撚正吖

典型attention seeker，呢D女慣左係網路上比狗公讚比狗公關注就好難會從良到

收一萬捐一百

偽善

嘩, 咁多CHEAP 精

正一撚樣 乜都放上來連登
所以港女咪個個收埋哂囉 就係多得你依d傻甓

比人講兩句就話捐無國界
有心唔撚直接貼無國界個捐助方法
要你咁撚好心轉交？
2021仲捐無國界 柒到應一應

有冇咁能大波

P 圖

捐比無國界係咪on9

捐錢捐俾慈善機構，點解我唔直接捐，要經過你手？
分分鐘收人哋$10,000 ，捐返$100出去
最撚戇鳩就係竟然捐俾無國界醫生，呢啲2019年咩都冇做過嘅機構

另一個ac 呢??

屌

相呢？

想知俾解會俾7頭屌到

召Vien對波圖

屌，一封email
捐10蚊都買到啦
想做形象工程都做好啲啦
捐無國界on99

咁你咪撚睇囉

咁你想點 條女自己又9accept人 12萬個follower唔通佢有12萬位老死？

捐無國界嗰下已經好on9

我愛vien bb

毒毒會抱有一絲希望女神會開名多謝佢

行衰運嘅嘢

有冇詳情

比錢你食肥d對波 你捐比第個

睇黎你冇睇過除埋bra之後個size

開patreon未呀

有冇閃卡重溫

求重溫

想睇

雖然呢啲雞好on9
但都估唔到香港男人仲癲
買相都唔夠，要cheap到捐錢

係，我捐612都好過比呢班無出聲的偽善機構

淫雞阮小妍 仲唔肯收皮

佢唔係衰閃卡又點會紅得起

真名？

佢唔係黃 應該港豬/藍

av女優係咪拍一套就可以收山

係囉 佢有啲相無bra用手遮胸 細咗一半 點解呢個個個人都話好大波 佢哋係未睇過流出相定係鍾意睇假相

圖呢

冇人包佢啦咩？

我地唔洗比錢都有得睇佢粒lin

點解要淆佢？佢唔路都大把選擇啦

喺兩舊屎揀一個嚟食

vien依家要買嘢拍片比大家睇？

Vienbb我想埋你單呀俾個機會我保護你

lm

駁唔到骨子裡雞格

山區兒童

有無法國而家好難搵返d閃卡
有幾套都係咁既情況

比張圖睇下不如？

又starbucks又無國界

佢係比條ex出賣定有做開私鐘？

樓都買埋 做雞真好搵

真係好撚正！屌一世都唔厭

正撚到

雖然成日笑人課金，但vien開patreon我會考慮join

點解佢條仔咁7？又唔似有米

無腦港女d野
信一成都嫌多

藍屍臭雞，新年就出一出黎扮大愛雞
屌你老母你呢一世都係雞黎咋
粒Lin有幾多個男人睇過
呢一世就洗唔白架啦，淫賤臭雞

專揀柒頭屌的臭雞 不知廉恥連樣都唔睇

人哋醒過你
冇show 金額
隨時捐十蚊攞光環

依d 女比幾錢有得屌

又係時候重溫

有冇 J 圖重溫

有冇full set

臭g

你太睇少d on9仔
我肯定大把人比佢

佢真係好撚正, 好想屌佢, 中出佢,
將啲精射晒落佢波GAP度

今時今日仲無國界

真係好與世無爭唔爭在宣明會啦

睇都係吃喝玩樂港豬

吓，要咁樣放個Paycode出嚟架咩

More

vien bb

死乞依

屌，del acc 啦
佛系acc,新年走出黎乞

屌，佢依家有咩比人睇？新年乞丐相？

咁又唔係咁講
絲打你都幾傳統保守下
睇過咪睇過

我主要都係屌佢無事就出黎扮大愛啫

塊面好厚粉
不過身材好正